【躍馬箕封】[本地足球] 2017/18 港超聯, 亞冠及香港隊亞杯外討論區(132)

香港隊亞洲盃外圍賽賽程：
2018-03-27 - 16:30 vs 🇰🇵北韓 @金日成競技場

香港代表隊決選名單：

守門員：
葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、陳嘉豪 (陽光元朗)

後衛：
黃梓浩 (東方龍獅)、丹尼、艾里奧、唐建文* (傑志)、羅素 (遼寧宏運)、徐宏傑 (梅州客家)、羅拔圖 (R&F富力)、翟廷峯、積施利 (和富大埔)

中場：
鞠盈智、梁振邦、徐德帥 (東方龍獅)、林嘉緯 (傑志)、劉學銘 (冠忠南區)、黃威 (和富大埔)

*為補選球員

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超第十五周賽程：
2018-03-31 - 14:30 - R&F畜力 vs 香港飛馬 @廣州燕子肛體育場 (廣競直播)
2018-03-31 - 17:30 - 夢想FC vs 傑志 @青衣運動場
2018-04-01 - 14:30 - 標準流浪 vs 南區 @深水埗運動場
2018-04-01 - 17:30 - 理文 vs 陽光元朗 @將軍澳運動場 (OnTV直播)
2018-04-02 - 14:30 - 和富大埔 vs 東方 @大埔運動場 (OnTV直播)

亞洲聯賽冠軍盃(E組)

2018-02-13 - 20:00 - 天津權健 (中國) 3:0 傑志 @天津奧林匹克體育中心體育場
2018-02-20 - 20:00 - 傑志 0:6 全北汽車(韓國) @香港大球場
2018-03-06 - 18:30 - 柏雷素爾 (日本) 1:0 傑志 @日立柏足球場
2018-03-14 - 20:00 - 傑志 1:0 柏雷素爾 (日本) @香港大球場
2018-04-04 - 20:00 - 傑志 vs 天津權健 (中國) @旺角大球場
2018-04-18 - 19:00 - 全北汽車(韓國) vs 傑志 @全州世界盃競技場

菁英盃4強：

2018-04-21 -17:30 - 和富大埔 vs 香港飛馬 @旺角大球場
2018-04-22 -17:30 - 傑志 vs 夢想FC @旺角大球場

足總盃八強：

2018-04-07 - 14:30 - 南區 vs 陽光元朗 @將軍澳運動場
2018-04-07 - 17:30 - 和富大埔 vs 標準流浪 @旺角大球場
2018-04-08 - 14:30 - 傑志 vs 理文 @將軍澳運動場
2018-04-08 - 17:30 - 東方 vs 香港飛馬 @旺角大球場 (OnTV直播)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘2年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年半 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

餘5年 - 徐宏傑: 梅州客家(中甲)

未知 - 卓耀國: 基亞索(瑞士挑戰聯賽)

未知 - 羅素: 遼寧宏運(中甲)

未知 - 霍斌仁: 拿斯派達斯青年(烏拉圭乙)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University(NCAA D1)

未知 - 邢益臻：台灣打亞協嗰隊孫悟空隊(台甲)

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -唐道碧：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

442

tmr HKT 16:30?

yes

442可投靠垃垃

唔岩踢法都未至於雞

lm等睇香港隊慘敗

留佢係度托布咩

又話狗志好有人情味嘅

咪賠足合約全部嘅錢囉

oh no

上次經傑志買對熱刺波飛
已經係要入石門拎飛
當時好多人小
最後俾d人可以選擇去灣仔拎飛

前兩場都有得即場攞，今場返自己真主場反而無，講唔通啦

有冇人會block傑志總領隊?

we are Hong Kong

442成日俾人雞

442
佢老婆同個女點？好彩有收入

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

当被问到五分钟内的连续丢球是什么原因时，颜骏凌说：“最大的原因就是体能下降了，我们上半场队形很紧凑，也没有给对手特别的机会，然后下半场刚开场可能是对手换了几个人，然后我们注意力、体能下降等原因造成丢球。”

五十幾分鐘體能下降

星期四般盧生日都無出球場

正確啲講 搵到佢嘅最後一張相係3月2號

2018年亞預賽名單(北韓)
球員：
GK 1 李明國
GK 13 申赫
GK 22 李光日
DF 3 張國哲
DF 6 吳赫哲
DF 15 金哲赫
DF 20 安成日
MF 2 沈賢振
MF 4 樸明成
MF 5 李榮直
MF 8 金國範
MF 11 鄭日冠
MF 16 孫泰日
MF 18 李永哲
MF 21 尹日光
FW 7 金永日
FW 9 樸光龍
FW 10 韓光成
FW 14 姜國哲
FW 17 明次賢
FW 19 張玉哲
FW 23 金維成
主教練：JORN ANDERSEN

from afc

FW 10 韓光成 係意甲果個定同名咋

幾時有賽果？

韓光成（朝鮮文：한광성；英文：Han Kwang-Song；1998年9月11日－），朝鮮足球運動員，現在效力於義大利甲組足球聯賽球會卡利亞里

佢有入選

有冇條link睇下先？

仲有人理佢

我屌，又話冇入選既？

洩gay褲

生死戰

輸咗真係會出事，北泡實出盡最勁個堆

聽日球証會唔會唔敢俾牌俾北韓球員

未完季就炒人？

好似係早幾個月爆咗註冊數(30人)，所以先取消咗佢，之後一直無加返落去
應該無雞？

收咗咧註唔註都罷啦

今季收咧取消註冊好正常

但而家應該唔可以再加返個名

442都收咧？

唔夠人古惑

留名

季中炒人都幾絕情喎

AFC邊度
有無link

認唔撚到個樣

有班阿叔冇得屌442了

大埔Lulu>>>>>>>>杰寧公主

我都冇得屌了

冇得笑了

afc佢個頭 又係微博搵料

喺記招上面，港隊主教練廖俊輝「廖Sir」就畀朝鮮當地嘅傳媒問到，有關明日嘅港隊正選陣容，廖Sir就笑住話當然唔可以將呢方面嘅資料咁早就同大家分享，但係佢覺得隊波入面嘅所有球員都已經準備就緒，而球隊明日嘅目標就只有一個，就係贏波！

mk聰出黎解釋下

或者拎條afc既link出黎

news係fake都算，唔係連source都fake下嗎？

喂解釋下啦，唔係諗住又整幾個icon當冇事發生過？

mk聰係咪D essay全部plagiarism ?

比著係kim已經講哂正選十一人出嚟

比著廢金應該講定哂出咩人了

屌佢老母
雖然我覺得條list都似似地
但貼個source都唔係好難姐

貼唔係問題

但就講明係微博料 咪撚話係AFC source

連個source都fake

如果沙特贏唔到
巴勒斯坦贏波
巴勒斯坦好似會上pot1

Kannas屌打晒佢兩個

oh

cathy屌打全部

其實我朋友揾到個list send俾我
我唔知係邊架
sor fake source

做你朋友都幾慘，下下要幫你食死貓

羅曉聽真係港足老鼠

我珊世界第一

妓者妹算鳩數啦 咁嘅質素不值一提

喜般正啲

Breaking news:下季C朗同美斯一齊加盟垃隊

Sor, 我fd send比我，唔知係fake news

喜般、佢個新拍擋都好正

我霖

2018年好似仲後生左

咁亞協契仔係pot幾
亞盃外幾乎全勝
屈唔屈到入pot 2

3月4日fb守志話442有傷
now炒佢
用踢街波的原因借機炒左佢？
好似？

？？？？？？？

442本月球皇片:

扯開話題

不怕寂寞地追尋

我霖身材好FIT

永遠都係cathy第一

佢成日都係咁架啦

依家pot3第一
贏埋最後一場亞盃外
應該屈到入pot2

痴撚線

專欄輪住嚟 關鍵四月賣力爭取佳績
03月26日(一) 00:26

冠忠南區足球會
轉眼間，球季已經進入倒數階段，冠忠南區近期取得兩連勝，球隊上下信心也提升不少，亦對餘下賽事充滿期待。

來到關鍵的四月份，冠忠南區每場賽事都相當重要，尤其是足總盃半準決賽挑戰應屆銀牌冠軍的陽光元朗，始終球隊大半季成績都未如理想，面對季內最後一項盃賽，將會更賣力爭取最好成績，報答贊助商及球迷支持。

免費接載球迷到廣州打氣

而對於球迷一直以來的支持，我們都會以不同形方法作出回應，最新一項就是免費接載球迷前往廣州欣賞「R&F富力對冠忠南區」的港超聯賽事，但由於門票有限，最終只有30位陪同我們一起作客燕子崗體育場。面對爭取聯賽前五位的主要競爭對手，屆時希望大家無論身在何地，都要為冠忠南區打氣。

冠忠南區足球會

吾認同

求驗客手記：戴偉浚又要坐冷板

蘋果日報

國際賽期除咗有友賽、元老表演賽外，部份低組別聯賽照樣有比賽，當然亦要同大家關注吓，踢緊英甲貝利香港足球小將戴偉浚嘅近況啦！話說英甲榜尾嘅貝利，上周六主場對住早前英足盃搞掂曼城、賽前排第三嘅韋根，浚仔繼前一輪貝利輸畀彼德堡之後，再次有得做後備，但同樣無份落場，眼白白睇住球隊，被前曼聯中場尼克包維同鄧奇利各入一球，淨吞韋根兩蛋。
由於英甲最尾四隊都要降班，賽後已三連敗嘅貝利，隔離安全線有10分差距，形勢都極之惡劣；而浚仔對上次喺聯賽披甲，已經要數到一月對查爾頓嘅比賽喇！

安達臣在賽前接受訪問，他表示這是執教朝鮮隊的最後一仗：「經過兩年執教生涯之後，我在朝鮮隊最後一仗是迎戰香港。我的合約在3月31日屆滿，這是我的最後一仗比賽，希望贏波及有一個完美結局。」

【亞洲盃外圍賽】港足明午硬撼朝鮮 廖俊輝：預備好為市民帶來驚喜

【體路專訊】香港足球代表隊今日（26日）於朝鮮平壤的金日成競技場進行賽前最後一課操練，備戰明日迎戰東道主的亞洲盃外圍賽生死戰。署理主教練廖俊輝在賽前記者會上直言全隊上下已經預備好為一個目標而戰：「為香港市民帶來一個驚喜，取勝而回。」

港足自上星期六抵達平壤後共進行兩課操練，包括今日的賽前官方操練，而隊長葉鴻輝及署理主教練廖俊輝亦出席賽前記者會。廖俊輝於記者會上坦言明白今仗將會十分艱難，但球員也預備好上陣作戰。被當地記者問到明日的正選陣容，「輝哥」除了大賣關子亦再次強調球隊的決心：「陣中每個球員都是第一選擇，所以我不能告訴你將挑選哪些球員上陣，但正如我說，整支球隊已經預備好為香港市民帶來一個驚喜，全隊只有一個目標，就是取勝而回。」

至於葉鴻輝就重提港隊主場被對手逼和的一仗，並希望球隊明日有同樣表現：「朝鮮是支好球隊，攻擊線有很多好球員，但我們上次的防守亦很出色所以才能先開紀錄。雖然下半場很快便失球，但仍然表現十分好，希望明天繼續有好表現並全取3分。」他又透露當地天氣對比賽而言頗舒服，而仿真草都亦比香港好，全隊都預備好明天一仗。

作客朝鮮的最後一輪亞洲盃外圍賽分組賽會在明日（27日）香港時間下午4時半於金日成競技場上演。港隊賽前落後朝鮮3分，只要勝出便能反壓對手出線亞洲盃

明明u22有另外十個位

442其實好慘
明明上季響客家到做球星
今季搭住啲豬隊友 被逼踢中堅
搞到咁既田地

鳩估
會唔會係腳總網整嗰時，setting較咗得30個quota
或者腳總啲職員費事煩、唔記得、唔知道 呢類鳩原因

唔係係上面俾人屌咩？

唔差喎好似
踢左閘踢到曉飛喎

做球星？法圖斯ma
442係中甲場場俾球迷鬧

中甲佢算係咁
反而佢集中防守, 冇咩立亂進攻同後場玩波

根本佢認真踢唔玩波係好穩陣

朝鮮方面今次派出精兵，鄭日冠、朴光龍一對前線拍檔在陣，並且重召李榮直及金聖基兩位在日本效力的球員，僅有外流意大利的韓光宋未有入選。

應該係同名 意甲果個無入選

亦都可以係東方唔知有呢十個位

叫佢唔玩波仲難過叫辛早追波

大家準備好28號接機未

防中維係足球大農場節目著新潟波衫

really?有人同名？？？

目前在意大利踢球的球員韓光成，現在內地媒體流行“韓光宋”的錯誤譯法，這是非常不專業的錯誤。 事實上，朝鮮和韓國使用的拉丁轉寫法並不相同。 ㅓ的音節，在韓國現行轉寫系統中寫作“eo”，但是在朝鮮通行的馬-賴式轉寫法中寫為“ǒ”，但因為輸入不便，常常被省略為“o”。這也就造成了Han Kwang-sǒng被誤認成了Han Kwang-song，也就是“韓光宋”（송）的來源。按照韓國的轉寫系統，他的名字大概應該寫成“Han Gwang-seong”。

1.40 4.33 9.00
朝鮮 讓球半

all in 9倍無煩惱

【港超聯】與東方龍獅意見分歧
35歲李志豪提前解約
建立時間 (HKT): 0326 22:00

港超聯東方龍獅總監梁守志證實，守衛李志豪已與球會解約，並已取消他在足總的註冊。

今日有網民發現足總網站內，東方龍獅專頁中李志豪的名字在球員名單內「消失」。而梁守志接受查詢時表示，李志豪在球隊的位置與球會出現意見分歧，已於早前協議提前解約。
消息指，李志豪在菁英盃分組賽最後一戰對陽光元朗前已沒有再隨球隊操練，暫未知這名前港隊代表的去留。
早前接本報訪問時自言是「天才」、人稱「虎哥」的李志豪，去年初與中甲梅州客家解約回港重返東方，而球隊今季戰績未如理想，早前易帥，改由李健和接掌帥印，而基頓以本地球員身份回歸，其上陣機會亦減少，而這位35歲老將早前與球隊解約。

鄭大世係咪得罪咗金仔，成7年冇入選過

香港贏嘅機會係零

佢好似唔係純北泡人

really?

肥仔恩上台以嚟都冇入選過

好似係阿爺係北面既泡菜人，佢可以揀日本/南泡/北泡，佢揀左北泡

辛祖間唔中都有追波架……
但一直狂妹囉

同朴智星太frd?

d攻勢好勁

鄭大世如果揀入日本隊，日本會多個好前鋒
睇下佢同期前田遼一

佢都老啦

鄭大世的妻子是一位韓國國內航空公司的空姐。

胡國雄： 一係完場返港後靜悄悄由後門離開機場，一係喺正門由球迷抬出嚟慶祝。

【廖俊輝監督と葉鴻輝主将、前日会見に臨む】

北朝鮮とのAFCアジアカップUAE2019予選の試合前夜となる今夜、香港代表は公式記者会見をおこないました。

廖俊輝監督は北朝鮮メディアを前に明日の香港代表メンバーについて、全ての選手が準備を順調にこなしており、明日の目標についてはひとつの結果のみを追求すると答えました。

また、葉鴻輝主将は他のチームメイトとの金日成競技場でのトレーニングを終えた後、予想以上のいい状態であるとの手応えを感じていると話しました。会場のピッチ状況についても既にシミュレーションできており、問題は全くないと答えました。

試合は明日！

👍Kelli

乜pre-match conference 搞咗啦咩
冇中文source?

希望佢地有呢個決心

前田遼一有魔咒

葦如話飛馬本身再想係季中簽球員, 但唔成功

睇港隊D相
平壤好似幾乾淨咁
地下冇咩垃圾

冇嘢賣邊度嚟垃圾

作為一個十幾年前,細細個已經會開電視,睇tvb播本地波嘅球迷,經歷過低谷,到東亞運,南華亞協四強,再到兩和中國,真心第一次係場波開始前已經心情好激動。香港隊已經超過半世紀冇踢過亞洲盃,好希望聽日贏到,係一定要贏,一圓一眾港隊名宿,球迷嘅心願。願黎祥,豪豬等人在天之寧祝福港隊,願一眾入籍兵,華將全力以赴,可以令香港隊球迷開心,感動地喊一次

香港要贏,肥仔金就要輸

邊個敢亂扔垃圾，唔驚成家去勞改/犬決咩 更何況住得平壤都係特權階級，金仔上台之後仲要將一大堆人遷出平壤，如果因為亂拋垃圾比人處分真係

作為旅客既話，可以話平壤係世界上最安全既地方，一定唔會有賊果d先，唯一危險係金仔發癲綁鳩左你

比你睇到梗係乾淨
一般平民生活既地方係基本唔開放比遊客

成班特務保護你

半世紀嚟大港腳最重要一戰竟然要等完場後成粒鐘AFC公佈結果

結果早已註定

好似話半場有比數？

442都算係有名氣大港腳
估唔到東方會咁樣靜雞雞雞走佢
連一篇做下様「多謝為球會貢獻」等等的文章都無

話晒都大港腳出場最多

香港女足5．場地問題】聯賽偏遠角落上演 港隊訓練未必有場

今季港超聯賽，球會間的比賽多為旺角、深水埗、各區隊等主場，交通也算鄰近地鐵，即使一日趕兩場比賽，車程亦不會超過1小時，方便熱愛本地足球的球迷全日睇好波。但在香港球場短缺之地，女子聯賽獲分配的跑馬地、曾大屋等球場還算方便，惟更多比賽是於較偏遠的將軍澳寶翠公園、青衣東北、小西灣及屯門湖山等球場，出港鐵還要轉車或步行，球員單是到達球場已經算是「熱身」。

由細踢聯賽踢到大的港隊隊長陳詠詩，對球場偏遠之苦便有深刻體會：「在香港，女足聯賽要環繞香港、九龍及新界的場地。我住屯門，一季聯賽會有3、4次到小西灣或銅鑼灣運動場比賽；像我這些有車的球員，駕車都可能要45分鐘車程，有些年紀較輕的隊友又沒有順風車的話，便比較不方便。」不只小西灣，有隊友家住香港仔，入屯門湖山球場比賽亦十分麻煩，加上女子聯賽夜場通常踢至10點幾，不只青年聯賽的女球員踢完已很夜，家長可能有微言怕她們回家危險。

以今季公民對沙田一仗為例，比賽定於周六晚上9時於湖山遊樂場舉行，一場法定時間90分鐘的比賽加上補時、中場休息及賽後會議等等，球員通常都是11時被職員趕走。公民中堅郭靜雯便說：「踢夜晚9點波都是個學問，如果賽後檢討會快完，還可以到更衣室換衫刷身，但通常都踢到11時，球場要閉門下只能回家再算。」郭靜雯家住長沙灣，晚上11點離開球場，踢完波整個人又濕又有汗臭，等到巴士回家都已經凌晨12點半至1點。上學的球員還可休息，但像郭靜雯第二日早上8點又要起床準備教波，身心都十分疲倦，特別球員休息不足下兼顧足球和正職，亦會較易受傷或生病。

銅鑼灣運動場最不受歡迎

不止聯賽選址偏遠，有些球場更不適宜踢高強度的比賽，陳詠坦言自己最不想踢的便是於高士威道的銅鑼灣運動場：「那個場本身用來打欖球，開季踢比賽時場地質素還可以，但到第2次去時場地已變得很凹凸不平。」輕則傳地波時皮球會彈起，重則球員斬波射門隨時「食死」、拗柴。「有隊友試過在此受傷，始終這個場環境不太好，周圍有樹、燈光暗比較難踢，但球場不足都沒有辦法。」

受傷沒法控制，但最經典的要數有次聯賽踢到10點左右，銅鑼灣運動場附近的網球場要熄燈，康文署職員熄錯制令足球場於70幾分鐘時突然漆黑一片。職員當時指重開燈光要等大約十幾分鐘，結果比賽踢到70幾分鐘便取消了。

場地偏遠不利宣傳 商業機構卻步

或許將寶翠公園、小西灣及湖山等球場形容為「偏遠」，對居住將軍澳、小西灣及屯門居民不公，惟香港女足經理黃若玲直言場地亦影響聯賽宣傳：「現在是賽馬會出錢贊助女子聯賽，但過去曾有商業機構接觸過我們並透露有意合作，但對方都需要看成效，有些比賽安排在太偏遠的球場，不太方便球迷入場或傳媒報道，商業機構了解後覺得效果不大便傾不成事。」其他國家為吸引球迷入場，多會安排比賽於男子隊同一場地較早時間舉行女足賽事，以雙料娛樂吸引球迷亦是男女足的其中一個雙贏方局。

更難令人相信的，連香港女足代表隊每星期都未必會有場地練波，有時要和男子球會友賽保持狀態，Betty便說：「只有固定訓練時間和場地，女足才可以再走前多步。」

公民中堅郭靜雯便說：「踢夜晚9點波都是個學問，如果賽後檢討會快完，還可以到更衣室換衫刷身，但通常都踢到11時，球場要閉門下只能回家再算。」郭靜雯家住長沙灣，晚上11點離開球場，踢完波整個人又濕又有汗臭，等到巴士回家都已經凌晨12點半至1點。上學的球員還可休息，但像郭靜雯第二日早上8點又要起床準備教波，身心都十分疲倦，特別球員休息不足下兼顧足球和正職，亦會較易受傷或生病。

比賽完涼都無得沖

納比：
「我首先要向球迷說一聲抱歉，今天的比賽真實反映了中國足球與歐洲足球的差距，我們的差距是全方位，身體、技術、比賽節奏同比賽強度各方面，中國足球不要覺得找來了世界冠軍教練納比，就可以在一年多的時間就能追上世界水平。」

442破70都係靜雞雞無人理wfc

中國隊兩場失10球變魚腩 納比道歉

中國足協今次喺廣西舉辦中國盃，邀請威爾斯、烏拉圭同捷克3支國際2、3線球隊前來中國比賽，目的係想測試吓國足嘅國際水平，依家大家都好清楚嘞，國足先吞威爾斯6蛋，今日(26日)季軍戰對捷克再輸1比4，兩場失10球入1球包尾，同國際足球差距相當明顯，淪為魚腩，世界冠軍教頭納比在賽事結束後都唔使傳媒發問，自己主動發言向球迷道歉。

「我首先要向球迷說一聲抱歉，今天的比賽真實反映了中國足球與歐洲足球的差距，我們的差距是全方位，身體、技術、比賽節奏同比賽強度各方面，中國足球不要覺得找來了世界冠軍教練納比，就可以在一年多的時間就能追上世界水平。」

「要追上國際水平是一個龐大工程，過去一年半，中國隊有所進步，但僅局限於亞洲足球範圍內，世盃預賽6場只輸1場，僅差1分未能出線。」納比話暫時唔會再約歐洲球隊熱身，改約亞洲球隊，希望先將中國隊提升至亞洲一流水平。

最後納比亦對球員有所要求，他說：「希望未來所有球員來到國家隊，要有自豪感為國家爭取榮譽，每一個人都全力以赴，如果未能做到這一點，我不會再徵召這些球員。」

大把啦，以前踢比賽都會踢到10點11點先走，又咪涼都唔沖就返屋企

最好就係港隊絕殺北泡冇仇報果隻

好快比粗口輝過

同埋佢地好似只係會搞鳩d白皮豬，黃種人對佢地黎講冇價值，就好似d恐怖分子唔會綁架d黑人做人質一樣

約港隊啦 港隊都贏唔到點做亞洲一流水平

oncc幾時訪問442?

btw下期大平反係who?

即係鵬哥唔派膠都幾勁

證明東方其實係業餘足球
冇人update Facebook

鵬唔派膠的確的幾勁，廢既龍就算唔派膠都係廢，唔同概念黎

會然羅曉聰

個朋友

火雞走夢想都有出post多謝佢

we are hk

7.5倍

係8.5

唔識睇 以為15/2 = 7.5倍

垃圾波收容所

可否提供圖片

認真mk聰平時做assignment係咪輕鬆過Turnitin
教埋我點寫得唔得

收埋自己J了

比人捉plagiarism果時：d source我朋友send比我咋

請別自私

你傻啦，佢上黎呢到就撚下我地，平時過撚晒turnitin呢部stupid machine跟手去食女啦，條死mk仔講句野都無句真，肯撚定成日呃鳩啲女

老師所言甚是

好羨慕mk聰讀BBA
讀BBA等於考完DSE個暑假自動extend 4年

好笑
年青球員應該自己爭取機會
而唔係比特權佢地
住滿七年就係香港人啦
係咪鬼佬樣就唔係香港人？

咪撚理隻狗吠

保贊真身

執柒咗佢啦康氓署
廢人做廢嘢

【韓媒引述消息：金正恩乘專列秘密訪華】
【列車途經多處封路 多班列車調動延遲】

南韓媒體Daily Nk引述消息指，北韓領導人金正恩可能已乘坐特別列車，到達北京秘密訪華。

報道指，與北韓接壤的遼寧丹東火車站近日採取緊急措施，設置路障和封鎖火車站，特別列車經過多處地方封路，不少列車都調動延遲。與此同時，亦傳出消息指金正恩訪華。

報道猜測，列車上應該為北韓領導人金正恩，惟現時未有更多證據證實傳言。

成世要靠傍住人來踢，跟本就係廢，波底差意識差，經常包唔到位出事

金

正呀喂！北泡海鮮波，癲仔金又過左大陸，快的過大海落注

早前有旅行社推出港足北韓精華遊，旅行團推出不久便爆滿，當中不少團員原來是「港力」球迷；據報今次有約40名「港力」球迷隨團到北韓

據隨團的「港力」成員透露，旅行團周日直航到瀋陽，昨晨從瀋陽乘火車到北韓平壤，整個行程五日

呢班真係真嘅痴線佬

唔知仲以為係「愛護香港力量 」

好耐都冇我國消息，有冇料爆呀

有幾耐呀

IOS lihkg app係咪未有完全封鎖功能？

有啦，你未update姐

我有一個fd都去咗

呢個係9527嚟

得香港力量咋
波台痴線佬有幾多人去咗？

黃巢黎

Gary

贊狗

亞洲盃外圍賽 朝鮮 vs 香港

痴線三個即討 post 喺公海
但場波冇得播

9up

全部9 up

洗版

究竟係1600 1630定1700

16:30 pm
hk時間

9sir你又開個

5pm 係北泡佬嘅自創時區

即場討論=即場9up

每人留係自己個post 入邊9up，唔好過界

專屬時區

北泡要玩單機，吹佢唔脹

9up吓姐
正如足總都叫人集氣 明明波都冇得睇

咁你開個港超post, 我地一定唔會過界

第日如果唔比直播
應該BAM晒呢D國家唔比佢地踢

世外桃源時間

442

葉鴻輝

唐建文 艾里奧 羅素 丹尼

積施利 羅拔圖 梁振邦 麥基

艾力士 黃威

343

葉鴻輝

唐建文 羅素 艾里奧

積施利 羅拔圖 黃威 丹尼

艾力士 佐迪 麥基

一日未到下季開League 都唔好咁肯定佢加盟到

又要等
next three months

最受爭議的是全運會，空總被指沒有公佈參賽詳情，令運動員錯失報名機會；然而空總有委員轄下道場的會員獲得相關資訊，及時報名參賽。

仲垃圾過足總

相呢

同上年澳足協無幫賓菲加報名踢亞協盃一樣咁 on9

今日球證咩國家

傑志天津果場賣哂飛
得番作客球迷位

李輝立：
多謝華哥及莫耀強老闆遠道而來為這晚的聚會增添光彩，3.26這個日子並非我真正的生日，這是我媽媽在人口登記申領身份証時報的出生日期，所以一直以來我的朋友或球員都以這天為我慶祝生日，真的萬二分感謝。
當然有喜歡我的球員及朋友，亦有不喜歡我處事作風的球員、朋友、球迷甚至老闆，但非常感恩每一年球員朋友都記得呢個日子並且自發地組織聚會為我慶祝，首要多謝昨天為我安排在牛之喎的好朋友ba叔助手銘哥，當然也要感謝到賀的每一位，同時未暇出席透過Whatsapp 恭賀有仍在北韓代表港隊的傑仔、廷峯，遠在歐洲的卓7，和身在富力的綽峰，偉豪及均宜為兒子搞生日會，兆基忙於香港國際青年賽帶隊及高志超當晚當晚出發去英國，還有在Facebook祝賀我的國內球迷，可算是幾十年來在足球上帶來的回報，球員朋友為我設下的3.26，每年這天給我帶來的喜悅、欣慰及感謝，一一都是盡在不言中。

垃垃專登出post話俾人知佢好受愛戴

4/4 大家買咗「熱血球迷區」定 「正常球迷區」？

講緊經傑志買飛

估計港隊陣容

艾里奧 羅素 傑仔
唐文 羅拔圖 學銘 丹尼
黃威
麥基 Alex

龍門:中國輝

好似學銘，傑仔至少有一個，因為可以有活力，而且廖sir話比機會有實力年青球員
好似？？？？？？

唐文打wingback

【亞洲盃外圍賽】港足今午硬撼朝鮮 廖俊輝：預備好為市民帶來驚喜

被當地記者問到明日的正選陣容，「輝哥」除了大賣關子亦再次強調球隊的決心：「陣中每個球員都是第一選擇，所以我不能告訴你將挑選哪些球員上陣，但正如我說，整支球隊已經預備好為香港市民帶來一個驚喜，全隊只有一個目標，就是取勝而回。」

alex better

講

今日下晝會唔會有地方播?

true news

伍健:在來季，足總很可能將港超聯隊數增加到十二隊
，所需要的球員就會比今年多。

但有兩隊業餘？

單機啦

放多兩隊大陸隊落黎

傑總你一定買唔到正常球迷區

多名《蘋果》讀者報料，指馬會投注站因為電腦故障，不能投注及派彩。記到到荃灣荃富街的馬會，職員稱全線馬會暫不能投注。

今期有金多寶$47,879,778，加埋今期投注，估計頭獎一注獨得$58,000,000。

電話同網上投注正常運作

你咁樣抺黑熱血區球迷

莫生都喺上面登台啦

又隻手遮天

花花上游，凱景中游？
肥邱朋友隊(踢港超)？
？？？？？？？？

場波咩事連盤都唔開？

仲有三個幾鐘香港就出局啦

燈下先

咁呢個羅曉聰都知啦

點啊你又想叫人組隊打中超

咁下季傑理勾結會淡化定係加劇呢
今季真係出哂面
又有得用石門
收返佐迪之後成條中場畀晒你
伍件話要造星 亞冠贏波之後你又即刻專欄話同意

🇭🇰's Jack Sealey shares his thought on #ACQ2019 clash against DPR Korea!

唔好太大期望

可能要直播比係北京嘅金仔睇

如果呢場生死戰係主場踢
會谷到幾多票房

四萬

般連奴又注返rf畜力

其實有無走過？
腳總網一直都無取消過佢註冊

下季十二隊係現有十隊+港會+凱景

想知元朗下季仲捱唔捱到落去

啲鄉紳每年都可以擲幾球出嚟喎

今年有得威，下年一定搞

下季12隊, 足總會唔會取消升降?
唔係既再下季又變返單位數

挽留lor

肥邱

出左正選 442 Jordi Alex正前
傑仔正選右閘
傻邦 羅拔圖防中

正選：
1葉鴻輝
2徐宏傑
3丹尼
4艾里奧
6羅拔圖
7艾力士
8徐德帥
12羅素
16梁振邦
20佐迪
22麥基
後備：
5翟廷峰
9福保羅
10林嘉緯
11黃威
13黃梓浩
14積施利
15劉學銘
18陳嘉豪
19王振鵬
21唐建文
23鞠盈智

合理正選

輝
傑仔 Helio 羅素 丹尼
帥 傻邦 羅拔圖 麥基
佐迪 Alex

雙防中

勾結定做契弟呀? 分清楚好

以為出唐文tim

徐德帥

一睇到就笑左 希望生生性性唔使咁快用氧氣罩

帥
前面ww好過丹尼啦

好怕師冇氣

可能因為傑仔之前夾過，
廖sir比機會年青球員

東加傑加外流

唔明後面嗰句

可能係咁都未定

輝
傑仔 羅素 Helio
帥 傻邦 羅拔圖 丹尼
佐迪
Alex 麥基

WW 丹尼

北韓天氣岩晒佢
應該可以由捱45分鐘到捱到75分鐘

oh 見到改咗了

又用帥打wingback

呢個攻擊型啲

不過驚放題

帥傳中波唔錯 死球靠佢 隨時偷到雞

傑仔對北韓會唔會唔夠壯😥

羅白頭同佐迪走動唔多

冇得你揀
對面體能好咁多你想鳩縮博對家冇氣都冇可能
不如搶閘算喇

打442 保守啲好過啦

打翼先最啱

又話有surprise

其實冇乜好緊張

除咗結果乜都唔會知

利申：心跳加速緊

北韓正選：
1李明國
2沈賢振
3張國哲
5李榮直
9樸光龍
10韓光成
11鄭日冠
12徐景進
15金哲範
18李永哲
23金維成
後備：
4樸明成
6吳赫哲
7金永日
8金國範
13申赫
14姜國哲
16孫泰日
17明次賢
19張玉哲
20安成日
21尹日光
22李光日

傑仔gwa

重用垃圾東球員，政治審查可恥
希望kidchild們支持我

頂住唔好失第一球就有機會

用羅白頭你聽仆街都得

用到波又有防守得羅白頭 ，用菊同av 真係踢死傻邦

唔用佢可用who?
樂仔停賽，黃洋傷

估唔到出我帥

對我來講驚喜就係除得碎 同冇唐文

法國冇人問佢source

其實要跑動唔係應該學銘好過傻邦？

陣容既source係邊？
已經開始對羅曉聽po出嚟既野好懷疑

香港隊比朱sir害死, 唉

你冇病下話

我見到係佢貼已經打個突
FF緊再次fakenews

10年前都話可以靠下帥哥死球

家下佢跑到60分鐘都對佢心足

羅曉聰啲integrity

傑仔要入多d中路幫手防守啦，中堅雙白塔真係好撚慢

幫定劉度講定先
廢事佢上黎係到引戰

今日死球應該全部佢開架la唔係都唔知叫邊個處理

佢老母又喺港澳台個微博簡轉繁paste過黎就算

唔通見到都唔post咩

不如我開返個facebook同呀版主講有人成日copy佢啲消息但係唔落credit俾佢?

佢知ar, 佢有facebook

羅曉聰BB
你係唔係poly 過黎搵我

主場搵基藍馬射罰球真係童年陰影

佢知架 有mon

測試中

thx

what the fuck is this
deep web足球?

個下嚇撚死

link?

真係會播？

學銘大肉腸

No one knows, 要怎麼修補

冇人想知啊

成個poly幾百人都咁著啦

有台唔等於會直播
通常都唔會播
幾年前睇高登有人開台播北韓電視台
日頭通常係金將軍片段同反美卡通
夜晚臨收台先播體育，但唔係新野，係陳年西甲

輝哥呢個時候信老波骨

ps傑仔中甲尾機, 唔用唔得

師兄喺羊角島？

一萬左右

360寫有直播，可試

m.b8b8.tv/#
寫有國語直播，又可試

港隊比賽

唔知係咪fake link

咁放中堅/左閘囉

唐文亞冠尾機喎

helio/dani都冇唐文咁搶

true link都變fake link

多年賭球經驗 北泡d直播link多數fake

尿同泡菜金師承郭指導，你想佢地有咩surprise

有冇人覺得帥被睇淡果陣就會踢返場新加坡

郭指導 = 港隊毒瘤?

比數都無/fake?

連livescore都要俾錢先有

442被雞，腦屍今日當堂醒神咗

雙關

William Hill

初盤
North Korea 1.36
Draw 4.2
Hong Kong 8

即時
North Korea 1.25
Draw 4.75
Hong Kong 10

睇淡

傑對柏雷冷d定呢場

thx for info

btw,
村長叔叔 5小時

入到亞洲盃決賽週我奶公廁廁所板啊

輸少當贏

香港+1.5 點睇

有咁淡得咁淡

最怕全世界都睇好港隊

今場香港隊肯定有入球（唔係own goal)

傑對柏

初盤
Kitchee 15
Draw 8.5
Kashiwa 1.12

尾盤
Kitchee 9.5
Draw 6
Kashiwa 1.25

咪燈

其實輸硬 係想有奇蹟姐

如果比數網話有即時比數兼開左波 應該會見到個佢寫住場波幾多分鐘 但個比數係keep住0:0

球探個濕鳩app就係咁

上年北韓主場對黎巴嫩咪係咁

輸撚梗了

屌你老母徐德帥冇氣

屌你老母羅素轉唔切身

屌你老母艾里奧派膠

屌你老母丹尼放題

屌你老母麥基 dom 春

ballbar有直播

屌你老母Alex 鳩射
屌你老母徐宏傑初體驗
屌你老母葉鴻輝俾人lup死
屌你老母羅白圖跌watt
屌你老母佐迪冇跑動

fm

踢好d等🍔有得J 吓

ballbar係stream呢個

但我相信係流既

好緊張

360假link

生死戰先黎冇得睇

不過點解要出帥 :o

明知冇得睇但好撚緊張

一係就福保羅 冇得揀 帥都唔太差

通常萬眾期待都仆直

仲以會用唐文加傑仔雙翼衛

係咪連比數都冇，時間又冇

真係有韓光宋, 係咪痴線

最衰就係個張紅牌

而家姐係冇得睇

link呢屌你

真係未撚見過連時間都冇

1630先開波喎

有啲非洲波都係咁

韓光成係韓光宋 ？

對面唔輸得

係

到底場波開咗未都冇人知

連香港都驚

4點半呀

入左黑洞踢咁

上次北韓主場對黎巴嫩踼完個幾鐘先有賽果

一定以為係北韓4點半

用北韓時區

北韓時區好似同香港差半個鐘only
麻鳩煩國家

北韓時間四點半即係我地四點

afc official time: 北韓 17:00 香港 16:00

but, 北韓同香港時差係30分鐘, afc可能有錯, 應該16:30開波

北泡5點開波即係腥港4點半開波

UTC+08:30 ; 17:00

google都寫開左波喎

網站都有機會錯既, 但time zone就一定冇錯囉

但港超官方page都講hkt 1630開波應該冇錯既

9up大會已經展開

it's fun to smoke marijuana

goal by hk, no.1 yapp hung fai

會唔會afc都當咗北韓係用南韓timezone

難以想像仲未有人9up比數

好鬼緊張

乜消息都冇，唔鳩up好難捱到呢個半鐘

飛鴿傳書報比數都冇咁慘

係真就正

其實仲有冇機會有link

屌以為真係442踢前鋒

要飛幾耐？

澳博都係寫1630開

Goal~~ 1-0 Alex

1分鐘內梅開二度 2:0 Alex

什麼? 40比0?

有無全陣？

2:3 韓光宋 3分鐘連中三元

傑仔暫時開波20分鐘睇得幾好 冇怯場

入球精華

羅素黃牌

Alex兩次除衫慶祝，兩黃一紅

LM

香港全取3分

贏撚左啦

有上網？

有冇人喺現場上緊連登

$$$

🤦🏻‍♂️

fb直播啦

我

我，而家香港4北韓6

Hk01有相

呢張相貴囉

贏咗

屌，明知冇消息都係咁F5呢個post

冇心機做其他野

屌

攻守幾平衡

傑仔手榴彈直接掟入網

咁咪唔計

唔計

玩撚完

完了吧 如無意外

葉鴻輝入波除衫慶祝攞黃牌

屌你老母閪 踢波啦你

有道理

著埋長身褸成個毒撚咁

入到波先有機會出線

北韓佬未收工都咁多人入場

入波多過北韓就贏

求link

有link?

u23

link

個球場無人喎

入場都係工作一部分

張相係暑假u23黎

人地份工就係入場睇波

騙你老母張相個場係五一體育場
今日嗰場係金日成競技場

諗落做北韓佬都幾好，大家都咁窮

afc官網開左波

艾里奧自爆了

飛撚過呢十幾版先

8' 朝鮮出波，港隊成功護空門！好險...

要睇文字直播真係好on9

艾里澳傷出，唐文入替

live post見到班負智忽然球嬲喊打喊殺個樣

fb有文字直播

唐文

13' 朝鮮左路K角位遠射，葉鴻輝沒收！！！好波！！！

From Fb

Facebook文字直播根本睇唔撚到，啲友係咁lm 洗板

睇頂，有edit po

好過無啦

好撚緊張呀

屌 原本冇文字直播都冇咁驚
而家吓吓提心吊膽驚佢出朝鮮1-0

禁住黎打, 半場應該頂唔住了

出面個即討post係MK聰開
都唔使個個入去比fake news呀

有無咁撚勁呀

意甲前鋒喎

中

1:0

1：0了

劇本係兵敗如山倒, 大敗

度位 ？

伍件派人踢港隊又傷
澳門通緝犯我屌你老母

香港出到線 我一定plan去阿聯酋睇

molamola

又係鄭日冠

完了吧

2:0

2:0了, 2023見

2：0

學尋日捷克咁啦

入籍黃金一代正式完結

有啲評論好笑到，話黎巴嫩可以炒北韓，香港都得

唔踢了唔踢了

大中華膠又然

北韓主場作客兩隊波黎，主場贏唔到招致今日要必勝先出線既命運

咁快既

希望香港既新一代
隱形戰機, 學A, 梁大細佬生生性性

應該勁到痴線

隱形戰機 & 學A

除左細佬之外 其他咪撚玩啦

mola mola

kim

但當日帶隊主帥玩弄香港足球命運
如今已經衣錦還鄉

蘿蔔頭發夢
妹祖12碼

唔係嘅話一早可以book定機票

辛袓 屌你老母！
千古罪人！
Sinner of thousands of years!

造成依個結果主要係主場對北韓失分+辛祖射失12碼

今場港隊作客又殘陣，無計

就算個度拎足都要今日唔輸

無辛祖，連做罪人既機會都無

懷念金sir熱血1:1

反kim又豬

Alex禁區頂遠射高出

俊西又要幫kim食屎

不了

羅拔圖手餾彈，羅素二傳，Alex射唔中目標

廢金就醒目啦！臨尾呢場明知輸硬即時快快手走佬
等你班on9仲信佢咩die for Hong Kong

𤓓桀城罪該萬死

【（即時更新）半場完 - 朝鮮 2:0 香港】— 2019亞洲盃外圍賽最後一圈

開波喇！各位球迷，小編盡人事，試吓做即時文字直播吧，希望大家一齊集氣撐港隊啦！我哋要戰至最後！！！

文字直播：
4' 朝鮮角球， 港隊成功解圍！
8' 朝鮮出波，港隊成功護空門！好險...
11" 艾里奧傷出，唐建文換入！
13' 朝鮮左路K角位遠射，葉鴻輝沒收！！！
16' 朝鮮右路出波，前鋒接應頭槌攻門高出。
18' 朝鮮11號球員禁區頂遠射，阿輝撲到照入..... 朝鮮領先1-0。
21' 攻吧！上吧！徐德帥左路攻門，門將沒收。
24' 朝鮮左路出波，過哂防守球員同阿輝，尾柱9號接應射成2:0......
上半場中段，朝鮮明顯縮後咗，港隊依家多番控球！
36' 港隊攻門！艾力士禁區頂遠射高出！近喇近喇！
38' 繼續係港隊攻門！！！羅拔圖手榴彈掉入禁區，羅素set比艾力士射門，可惜唔中龍... 只差一點點！！！
42' 朝鮮長傳快攻，10號接應落底出波，港隊成功封到，角球.........
43' 角球冇威脅，港隊成功解圍啊！
補時階段，朝鮮11號快攻突破防線，禁區頂遠射，阿輝撲出！
***半場完，港隊暫時落後兩球。

-2019亞洲盃外圍賽-
2018年3月27日（星期二）│ 金日成競技場
朝鮮 對 香港
開賽時間：香港時間: 16:30

#撐自己人 #香港勁揪 #戰至最後 #2019亞洲盃外圍賽

出基奧出黎防守
真係好熱血

香港歷史上都未贏過北韓
竟然可以講到主埸對北韓失分
雖然輸個球係輸唔集中姐
但我地入個球同樣係人地派膠

艾里奧傷出
下星期亞冠傑志夠唔夠中堅用

列斯奧未出得就仆街了

要攻了

AV 一>邦

為香港市民帶來一個驚喜 取勝而回

Y not ww

出帥最大問題係70分鐘最盡一定要換佢

依家咁已換2個，想再加攻力都唔得了

成隊淨係帶咗兩個翼

平時都行行企企多
真係唔明點解佢體能咁差

希望有奇跡

對馬拉好似有打足90嘅
不過真係行行企企

佐迪可打右翼，換ww打10號

佐迪，保仔打邊都唔多掂，亞冠隱咗形

佢落唔到底但可邊攞波帶入中路

多左好多攻勢

始終都入唔到決賽週

唔和大馬咪好囉 明明人地勁廢

唔和咪又係7分，有咩分別
係冇左個亞冠位姐

搞咩。。。。換alex唔換帥。。。

因為可以入晒辛祖一個人數，唔肯面對從抽完籤果刻已經注定出唔到線既事實

辛祖算唔算間接射走傑志亞冠位？依家連正選都冇埋

隨時雞埋

今次真係有驚喜

艾歷士都換埋無人停波 同衝
同傑志同時出科蘭同辛祖一樣
點解唔換帥/佐迪

69' 港隊最後一個換人調動，黃威入替艾力士

幫kitchee留力

聽贊狗話，換走哂啲假鬼，向全華班進發

希望燈到

講個笑話：廖俊輝的驚喜

太早傷咗件，打亂咗部署啦

雖敗猶榮！

連登仔真係世界級
無畫面睇都可以質疑教練換人決定

快啲雞左佢，你老味，渣古都仲跑得多過佢

Kim: I'm proud of all hk players, you guys did your best and never give up, die for hk, hk never die!

kim sir仲咁心繫香港

亞洲盃這個夢不到半年就要醒，香港足球多年來就如輪迴一樣，生生滅滅。每一次都憑鬥志爭取到一線機會，但曙光初現不久，能力不足這個現實又會將香港足球拉回地府暗處。當香港每一次輸波，甚至輸掉進步的機會時，總會有人出來喊我們雖敗猶榮，下次再努力。努力確實是必須的，因為香港足球已經落後了很多。支持也是重要的，因為香港足球已經沒有太多人支持。但我們真的要為這種原地踏步的足球感到光榮嗎？各方面是不是都該認識清楚，為何今次不能贏呢？

正式完

你真係世界級
無畫面睇都可以質疑人質疑教練換人決定

雖敗猶榮都榮咗好撚多年
港隊係時候亦係有能力去爭取更好成績

金正.......

【（即時更新）朝鮮 2:0 香港】— 2019亞洲盃外圍賽最後一圈

開波喇！各位球迷，小編盡人事，試吓做即時文字直播吧，希望大家一齊集氣撐港隊啦！我哋要戰至最後！！！

文字直播：
4' 朝鮮角球， 港隊成功解圍！
8' 朝鮮出波，港隊成功護空門！好險...
11" 艾里奧傷出，唐建文換入！
13' 朝鮮左路K角位遠射，葉鴻輝沒收！！！
16' 朝鮮右路出波，前鋒接應頭槌攻門高出。
18' 朝鮮11號球員禁區頂遠射，阿輝撲到照入..... 朝鮮領先1-0。
21' 攻吧！上吧！徐德帥左路攻門，門將沒收。
24' 朝鮮左路出波，過哂防守球員同阿輝，尾柱9號接應射成2:0......
上半場中段，朝鮮明顯縮後咗，港隊依家多番控球！
36' 港隊攻門！艾力士禁區頂遠射高出！近喇近喇！
38' 繼續係港隊攻門！！！羅拔圖手榴彈掉入禁區，羅素set比艾力士射門，可惜唔中龍... 只差一點點！！！
42' 朝鮮長傳快攻，10號接應落底出波，港隊成功封到，角球.........
43' 角球冇威脅，港隊成功解圍啊！
補時階段，朝鮮11號快攻突破防線，禁區頂遠射，阿輝撲出！
***半場完，港隊暫時落後兩球。
下半場開波，港隊作出換人調動，林嘉緯入替梁振邦！
46' 朝鮮右路窄位攻門，阿輝撲出！
下半場初段，朝鮮大軍壓上，似乎想入多一球.......
51' 朝鮮15號黃牌
港隊拎番唔少控球！
嘉緯換入之後，多次放波兩邊同禁區，可惜未搶到第一點..........
56' 機會！！！！嘉緯角球開出，朝鮮解圍後畀港隊搶到second ball，禁區內混戰下畀朝鮮龍門撲出，港隊角球！！！
角球無攻以還。。。。
58' 港隊手榴彈掉入禁區，朝鮮解圍，唐建文禁區外執到second ball！窩利起腳可惜高出！繼續啊港隊，近架喇！
60' 朝鮮15號左路30碼嚟個遠射，差啲中龍......
68' 港隊直線放比艾力士 可惜黎遲半步比對方龍門沒收
69' 港隊最後一個換人調動，黃威入替艾力士！
74' 對方單刀..... 羅素成功瓦解！
78' 朝鮮右路出波被阿輝撲出，朝鮮球員補頂，羅拔圖成功護空門！
79' 朝鮮5號40碼超遠程lob shot，楣頂高出！
入場人數：32,000

-2019亞洲盃外圍賽-
2018年3月27日（星期二）│ 金日成競技場
朝鮮 對 香港
開賽時間：香港時間: 16:30

#撐自己人 #香港勁揪 #戰至最後 #2019亞洲盃外圍賽

其實香港足球已經比以前輸少左比人大炒, 韌力好左
都唔可以話原地踏步

不過始於攻力弱, 點守都冇用

同埋入籍兵開始老, 新舊交替
想原地踏步都未必咁易

如果無入籍兵，應該未到最後一場已經出咗局

死雞撐飯蓋

話咁快又到青山自由上網時間

大換血啦 小香港

souza, diego ready

有冇入籍時間表

過幾日就可以贏小夢想打J

應該一早聽你話，盡召華人，有齊𤓓講萎﹑蝦籽冥﹑種菜兄弟，咁就殺入咗世界盃啦

你 有分別？

內亂了

咁想問下你地開波前就已經屌嘅帥同你地係咁屌話做咩換走嘅Alex場上表現點？

𤓓講萎﹑蝦籽冥

全華班又會幾多分啊撚樣

香港球迷真係好笑 輸左場9成會輸既波就咁

不如諗下下任教練 換血仲好

今次條簽抽好少少已經出線 真係輸比運氣

換血啦！有入籍當bonus，自己唔該做好青訓先，香港已經落後亞洲主流好多

等南華幫手搞好青訓

等南華真係有排

除左matt lam
全部都3字頭

家蛋

下個週期

比圖^* 待護照 -
美高^ 待護照 -
中村祐人* 待護照 -
基奧雲尼* 待護照 -
巴拉克^* 待護照 -
史雲斯頓^ 待護照 -
史譚^* 待護照 -
畢頓^ 待護照 -
[世界盃外圍賽第二圈小組賽]
迪高 2019年7月 32
謝家強^* 2019年8月 27
林柱機^* 2020年2月 30
[亞洲盃外圍賽]
蘇沙 2020年7月 30
保羅 2020年7月 34
杜馬思* 2020年7月 35
勞高 2020年8月 33
費蘭度 2020年10月 33
史必^ 2021年7月 33
艾華* 2022年1月 30

以2023年亞洲杯正賽為目標換血 即係以而家25歲或以下球員為骨幹

如果到時有入籍兵或老將表現好 就再考慮選唔選

【(全場完) 朝鮮 2：0 香港】— 2019亞洲盃外圍賽最後一圈

去到最後，我們只差這一步......

先講一講球賽。開賽初段，朝鮮不斷有攻勢，港隊更曾護空門。11分鐘，艾里奧傷出，由唐建文入替。18分鐘，朝鮮11號鄭日冠禁區頂遠射，阿輝撲到仍入網，朝鮮領先1：0。24分鐘，朝鮮左路出波，過哂防守球員同阿輝，尾柱9號朴光龍接應射成2:0。落後嘅港隊及時搶攻，艾力士有兩次射門機會，可惜未能命中目標。上半場完，港隊落後兩球。

下半場港隊換入林嘉緯，加強中場組織力。初段，朝鮮先壓制港隊，力求再入一球。不過港隊奮力防守，力保不失。搶回控球權後，港隊都有一次禁區內混戰射門，可惜被對方龍門撲走。69分鐘，港隊換入黃威。可惜中後段，港隊雖然繼續奮力防守，先有羅素瓦解對方單刀，再有羅拔圖護空門，但進攻上卻未能製造具威脅攻門。最終，香港隊作客兩球不敵朝鮮。

很想答謝支持香港隊的每一位，不論是遠赴朝鮮的，還是留在香港看文字直播的，甚至在心中的，都十分感謝你們對香港隊的支持。

遠赴朝鮮的，相信你們聲嘶力竭了，感謝你們親身打氣。
看文字直播的，見證了大家的緊張，每一個留言，都是一份力量。

遺憾地，我們緣盡了2019亞洲盃決賽週，但不等於我們會放棄。下一次，我們定必會更強，裝備好自己去迎接更多的挑戰。

再一次，衷心感激你們與香港隊戰至最後。

#撐自己人 #香港勁揪 #戰至最後 #2019亞洲盃外圍賽

講錯左
其實想講家蛋

matt lam都一樣30

matt應該keep到，其他就唔知了

下個週期

比圖^* 待護照 -
美高^ 待護照 -
中村祐人* 待護照 -
基奧雲尼* 待護照 -
巴拉克^* 待護照 -
史雲斯頓^ 待護照 -
史譚^* 待護照 -
畢頓^ 待護照 -
[世界盃外圍賽第二圈小組賽]
迪高 2019年7月 32
謝家強^* 2019年8月 27
林柱機^* 2020年2月 30
[世界盃外圍賽第二圈小組賽完]
蘇沙 2020年7月 30
保羅 2020年7月 34
杜馬思* 2020年7月 35
勞高 2020年8月 33
費蘭度 2020年10月 33
[亞洲盃外圍賽]
史必^ 2021年7月 33
艾華* 2022年1月 30
[亞洲盃外圍賽完]

屌你老味，假鬼論咪都係執我口水尾，仆街死啦

但睇落matt已經keep住港化

上面班入藉，只有迪高林柱機謝家強可以期待。

係理文踢得幾好

諗起如果用梁大佬+傻勇打後衛
究竟會輸幾多球？

蘇沙都ok

大佬表現放題

蘇沙 費蘭度?

33歲活神可能仲有用處

美高仲有無踢波
比圖根本就無心攞

本土黨,迷kim黨又要出動

咁都好D
之前睇Kitchee覺得佢廢左

費7入到藉時都太老
蘇沙入到藉都要等亞盃外 再老多2年

咁其實打中場真係好難有好表現㗎喎
玩FM通常都係得6.7分

可能比傑借左去理文俾到啲危機感佢，踢傑根本俾唔到啲壓力佢

迪高回撚哂塘

Matt 有跑動有長傳已經好過好多土炮

【傑志 對 天津權健 尚餘少量主場門票於賽馬會傑志中心有售！】 把握最後機會,快d嚟買飛啦!

4月4日喺旺角大球場舉行嘅2018亞冠盃分組賽E組賽事 - 傑志對天津權健嘅主場球迷門票係Cityline已經賣哂喇，不過由於我地尚餘少量早前預留給會員購買的門票（成人$300元^ (有蓋看台) ），所以仲想入場睇波嘅球迷可以由即日起至2018年4月3日晚上11時或之前，親臨沙田石門賽馬會傑志中心接待處購買（數量有限，售完即止），再次感謝球迷支持！

信念如一! We are Kitchee！

**傑志中心每日開放時間：0830至2300
**只收現金

亞洲聯賽冠軍盃 分組賽E組
主場「傑志 對 天津權健」
比賽日期：2018年4月4日(星期三)
開賽時間：晚上8時正
賽事場地：旺角大球場

^不包括Cityline購票通手續費

#ACL2018 #AFCChampionsLeague #Kitchee #信念如一 #wearekitchee

未買快手喇

要等下個大賽 一班入籍兵退 最唔捨得冇左法叔

唔派牌同當土炮用ok，踢港隊夠班la

可能出線le

你都on9
𤓓講萎﹑種菜兄弟口口聲聲話要打撚低班真鬼假鬼，邊有人阻到佢地

返到屋企又要開FM黎幻想

老尿收得皮啦 做助練都唔夠料

到時到候佢又會坐返落神枱位

唉 根本前年東亞杯就要換血

仲有某啲會然都好搶口

而家開始換都ok 4年時間慢慢做好佢
今次擺明用盡老野想搏入亞洲盃
可惜簽運唔好 抽中liberian北泡兩隊最勁

望就望足總班撚屌可以約多D友賽俾港隊

都換咗部份啦
E達, kiki 個d都冇入選
唔係傷兵加逃兵, 羅but圖都未必入到

簽運差，主場失分
now只好亡羊補牢，今年底東亞杯換血用年青球員，預備下次大賽

其實越南個青訓同聯賽認真搞左幾多年

每幾年只係靠一兩個新星/入籍彈起
咁樣都幾惡搞

Ita係俾ww完美踢走
Kiki就算撚數啦

我剩係識阮光海

人材唔係無, 但又有幾多個肯踢職業。
始終一環扣一環

坡仔一定要贏

香港青訓不進則退咗太耐，再加埋冰河時期，呢幾年新血嘅質同量都跌咗，咪搞到要靠入藉兵
硬係有啲人調轉嚟講，變咗入藉兵阻人上位
波就點都有位俾你踢，但好似垃垃咁開口埋口青訓，就算有上陣機會，平時又俾到啲咩訓練人吖，咁樣點可以穩定培訓到新人出嚟

屌垃圾坡仔完全唔夠台灣幾個中甲兵快同撞

D台仔如果贏又串77

見d鬧廖sir,真係好為佢慘

1今次殘陣，兩個主力防中/法叔傷，羅馬唔派兵
2開賽後helio就傷，無運
3無直播唔知情況，少d ff
4 可能留住帥，想搏死球

作客輸北韓都正常,環境差壓力大, 而且對手唔少踢歐洲波
根本打北韓主場失三分同和馬拉致命傷，兩場贏已出線
鬧廖sir，又唔鬧kim/其他人？
而且又唔鬧羅馬？羅馬派兵防中可用晉銘/多d人用

利申:無識波牌勿吊

一開始衰kim sir黑腳
搞到香港抽中下下簽

第一抵屌一定係羅馬

不論贏輸都要屌

有個梁長春踢k1

返咗越南啦

因為出場太少

Source？

運氣世盃外用完，氣數已盡
kim又跳船

個人感受無source

最衰都係你開埋啲垃圾即討post黑死港隊

你仲搞笑 死都要賴入藉兵
根本好大程度係睇球員自己爭唔爭氣 ww樂仔自己都咁講
流浪無入藉兵咁瘦軒做咗球王未呀

唔睇台仔打坡仔了

D所謂職業既坡仔垃圾到對住台灣D業餘兵，連波都控唔掂

好驚過幾年香港都會變成咁

新加坡無晒希望
唔希望港隊都變成咁

香港係龍騰杯...

that is you

傑志 vs 天津 sold out

燈唔到

【傑志 對 天津權健 尚餘少量主場門票於賽馬會傑志中心有售！】 把握最後機會,快d嚟買飛啦!

4月4日喺旺角大球場舉行嘅2018亞冠盃分組賽E組賽事 - 傑志對天津權健嘅主場球迷門票係Cityline已經賣哂喇，不過由於我地尚餘少量早前預留給會員購買的門票（成人$300元^ (有蓋看台) ），所以仲想入場睇波嘅球迷可以由即日起至2018年4月3日晚上11時或之前，親臨沙田石門賽馬會傑志中心接待處購買（數量有限，售完即止），再次感謝球迷支持！

信念如一! We are Kitchee！

**傑志中心每日開放時間：0830至2300
**只收現金

???

二千年前後，香港青訓差不多全面停頓咗十年，所以先用入籍兵去填補呢個斷層
如果無入籍兵，呢幾年港隊成績會更差，港隊成績亦影響埋本地球市，球市差令更少年輕人願意入行

屌台灣入波

水晶宮幻幻

諗下點改善球員待遇會唔會仲實際
搵唔到食你係青訓都唔轉職業

2018亞冠盃分組賽 - 傑志對天津權健賽事之所有主場球迷門票售罄 2018-03-27
於4月4日假旺角大球場舉行的2018亞冠盃分組賽傑志對天津權健賽事之所有主場球迷門票已經售罄。多謝各位球迷支持。

係水晶宮幻幻正選

陳柏良入波

入藉兵要坐7年，基本上入藉嗰刻已經開始老

佐迪嗰批其實踢好少

係基藍馬法老高煩嗰期先真係幫到手

叫Gary white 教香港好過

傑志而家拎返之前hold住又買唔出d飛出嚟賣
未買就快手，去石門買

佢好可能投共
我島d人鬧爆佢

出班連台灣都打唔贏既球員，跟住你同我講佢地會有進步

f7

佢份約幾時完

成日懶入藉假鬼
假鬼受影響位置就中場同翼衛，但呢個位就人材輩出，不受影響
受入藉影響既就主打前鋒中堅，但一係無人，一係細佬個位就好穩陣

保贊成日話假鬼搞到球霸無得出，我都想知邊個假鬼頂住佢個位

唔好喇
[memebr]唔傾向請人啊 內部提升
同埋距離下個大賽有段時間 唔會同你燒錢 [/member]

有打開FM就知
球員本身PA低
場場俾佢打正選都唔會變勁

而家20-23歲果班大部份上限都唔高

內部提升'？廖sir?
rambo?

本身仲想等kevin bond救港隊

總之內部行先，真係無人先會諗海外

所以都係預內部人

郭嘉諾?

淆演

六月檔期約咗友賽先啦屌

除非曉明或者牛丸，其他土炮都係不了。
Btw 細榮我覺得係好既 B 隊教練

淆演收過外國offer
去外國好過la

十幾年錢已袋
hk id 已攞
佢個仔已逃軍訓
現以港人身分入香港最高學府

泡菜佬賺撚盡你，叫Kim out 叫得咁開心
臨走前仲要玩鳩你地港超腥港人一鑊

入藉兵都要睇邊種
代表港隊時場場搏盡vs揸流攤揀波踢
前者我覺得冇問題
後者真係

不了，要休養生息

但本地球員真係要外流先大進步
因為係香港操練量唔夠，眼界窄
太多天才eg 學A,水彈 退化

ps 但幾年外流無波踢無用

又講X祖

你講到土炮唔會渣流灘 會唔會太天真

渣流灘個場入波 wo

但以佢能力可做更多，畫家對弱隊hea踢都可以一個爆到底啦，代表佢唔揸流攤揀波踢？

高凡重要時刻無影，雖然可能唔關佢事

除左射失 12 碼，個場點渣流灘？

土炮子彈咪又係生死戰無影

條友單溥，小腿無力，只係用來玩波、初波，
斬波同跑動多依賴大腿發力

當年紀大，大腿就住來用，迫住行行企企，
佢好多時下半場無貨交，斬唔起波同落點失凖

要青訓體系搞得好
細細個意識已經好波底好
吸引到外國球會注視， 有機會早d出去其他成熟既職業聯賽見識下仲好

根基唔好， 好難吸引到人

同埋要預左出去踢一開始福利都未必咁好

渣唔渣流灘我當主觀睇法喇，有啲人見佢唔追波都有兩種睇法嘅話講嚟冇意思，不過你講射失十二碼，你可以睇下佢返到嚟對佢個十二碼講咗咩閪話？

同冰島嘅合作計劃有啲咩實際作用？可唔可以請冰島教練嚟帶香港？

個位一定係你架？

香港球迷觀念，速度慢無爆發力=hea

啱呀，所以要多啲球員爭踢先會踢出成績

講野閪同佢落場渣流灘兩件事 wo

我成日想知邊個搶左球霸個位

呢啲人基本上港隊可以唔洗再用佢，連叫佢追波都懶過人

off ball唔走位，前場唔迫，咁唔hea?

其實佢依家基本上場場係咁

爭射射失已經係死罪

根本入藉同假鬼係比個挑戰班土炮

長腳版美欺

好似係for青訓 U隊

我齋講入藉兵姐
其實成段改做本地球員都啱用

辛祖又唔係麥基，佢追波做乜？

講野閪同佢落場渣流灘都係顯出佢性格有問題

辛祖作客馬拉啲傳波閪到

轉puma 玩激凸

辛祖踢法係唔需要走位 ，留力分下波最後走位入波好過啦

個個變大波

贏返個兩場都係出唔到線（保亞冠就得）
因為作客北韓一定凍過水
北韓又好歹和左黎巴嫩一場⋯⋯

又回到 輸波/出唔到線 就揾罪人 呢個循環
無限loop

性格有問題同佢渣流灘又兩件事 wo

對黎狗落場完全唔知做嘜 將粒波帶翻自己半場

港隊做underdog 你唔係旨意叫小明一個跑晒下話

唔講港隊，傑打亞冠，佢都係一q樣唔跑

個場亞力士係咁射失又唔見有人屌

經過同樣上落 彼此墮進灰網

所以用黎對弱隊好d
不過冇咩機會

叫辛祖打中場真係玩鳩佢咩

佢不嬲都唔係小明，而且對同級大戰，又係靠佢入波先有最後既 12 碼罪人出現

東亞盃好fit
對關島

你諗返清楚啲人吊妹妹係點解壬。射失十二碼ok，但之後佢嘅態度好有問題

打馬拉都係靠佢，除左佢，邊個有入球能力

完左今季，我唔想再見到佢踢港隊同傑

落場交到貨，我理得你有無態度

上季無辛祖，點贏東方呀

傑志近呢兩場正選都冇用佢

有渣古真係可以唔洗用佢

不過alex埋門處理真係冇sandro好
但至少肯起腳試

正所謂搏一搏單車都變摩托

今年底東亞杯換血用年青球員，預備下次大賽
唔好再揀35歲以上果d，踢唔到下次大賽
換血捱過陣痛期，加上迪高，林柱機等入籍，港足仲有希望

對呢啲隊，妹祖波都掂唔到啦

好簡單，龍仔絕殺嗰球，妹祖落場會唔會有起腳機會？

夢碎

無線好少咁講

理撚得佢入幾多球，去到最關鍵時刻唔聽指示爭射，射失完仲毫無悔意先最抵屌

辛祖把握力係好好多

東狗咁撚鍾意講亞冠

想問東狗亞冠攞左幾多分？

傑季尾應該滿足唔到佢加薪要求，好大機會走

辛祖finishing係港超應該排頭三位內

仲想加

執雞能力第一添

認真用一堆跑狗睇上去好搏命好熱血，但係把握機會真係麻麻

但仍廢過朴光龍，韓光成好多
今場就算有辛祖都應該無用，一樣輸波

做underdog果時係要靠每人走多步，港隊依家對住台灣同關島都唔係食硬

踢港超傑志既話我落去散步都得啦 反正後面大把供應

係金狗面前妹入個龍

上季都差d講唔掂數，拖咗好耐先肯續約

希望佢可以外流闖一番事業

有邊隊肯比 當自己真係球王咩

做咩侮辱朴光龍、韓花宋

叫柔佛簽佢做亞援同廢托一齊下年打亞冠囉

苦力

理文？

老得嚟又教唔到細嘅，其他球會冇咁多傳送=全場打少個

除咗苦力諗唔到邊個會要

冇人簽佢，狗志就可以乘機用佢地單官司煩下佢

以辛祖門前把握力
如果有埋速度爆發力
根本唔會踢港超
亦即係無可能入香港籍

以港超水平，收得做入籍兵就要預咗佢能力上有某d重要缺陷，一係就年紀太大幫唔到好多年

唔講咩爆發力，淨講佢嘅態度已經抵吊。除非你同我講態度都係缺陷

ft 我島1:0 新加玻

棄用火槍兵，周定洋

佢態度差係咪指射失12碼後的賽後回應？
賽後回應已經唔影響賽果啦

🇹🇼 1 - 0 🇸🇬

WE ARE 我島

我島強勢三勝華麗出局

🎤我島最強打氣歌🎤

我島 我島 我們一起加油

我島會是東亞最強

讓我島足球飛揚

我島強勢三勝華麗出局

屌
兩隊成日甩波，波又唔識控

true
but 下期排名我島又繼續領先香港

香港爭爭氣啦

屌，咪一鳩樣

六月約番場嚟踢啦屌

75' 緬甸1:0我賭

井川真係見識少，連棚架都未見過

成個鄉下仔咁

年尾東亞杯外圍賽

日本真係無，呢 d 土炮野真係香港同支那獨有

其實得香港先會用竹 未見過唔出奇

d鬼佬都好中意影棚架

佢連人哋勁射都未見識過啦
搞到要搵手擋

個情況就似支那人覺得食狗肉好正常，覺得香港人見識少

就算支那都應該得南方地方有
大多數地方都係搭鋼架

上海上港足球隊有五千萬盈利
中超都賺到錢 係扣哂Hulk Oscar Elkeson 人工㗎喎

【港足征朝鮮】港足教練廖俊輝失望但滿意香港精神 葉鴻輝嘆高空波對抗輸晒 (21:02)

港足今午亞洲盃外圍賽作客0﹕2不敵朝鮮，緣盡決賽周，署理主教練廖俊輝賽後坦言對落敗感失望，但指球隊下半場球隊變陣後表現有所改善，取回不少攻勢兼踢出香港的拼搏精神：「比賽是輸了，是失望，但港隊下半場的表現，總算踢出一些香港精神，鬥志可嘉。」

廖俊輝表示，開賽初段球隊受壓，防守上仍能抵擋對方強攻，但指守將艾里奧在11分鐘傷出甚有影響，唐建文入替後，與羅素和徐宏傑組成的3中堅組合或略欠默契，因而墮後了中後場的防線，被對手有機可乘：「面對朝鮮，港隊無論球員體形、速度、體能都較輸蝕。」

隊長葉鴻輝亦指，艾里奧始終有外援的身體對抗質素和優勢，而且在早段傷出，令球隊防線需時調整，不過他亦讚替補的唐建文表現不俗，並指進攻上反映兩隊差異：「對手在上半場中段把握兩個機會便入波，我們在上半場尾段開始做到攻勢，但始終不是入肉攻勢，所以我認為港隊要拉近與亞洲一線球隊距離的話，在個人能力、技術和身體質素方面要再提升。朝鮮今場處理高空波、速度或埋身對抗都佔優，尤其頂頭槌方面基本上是贏晒。」

足總副主席貝鈞奇提到，港足年初以全華班贏得省港盃下，故期望港足往後能夠有更多本地年青球員冒起，從而加強對港足的歸屬感，並透露足總會即將商議港足主教練人選，「會討論到底是公開招聘還是內部提升，重金聘請外國教練又是否真的會令成績起飛呢？你也看到國足在中國盃的表現……」

慘

#不安

弦外之音姐係FM貝覺得土炮勁過納比

香港隊作客朝鮮以0比2敗陣，未能取得亞洲盃決賽周入場券，教練廖俊輝及隊長葉鴻輝都承認球隊有進步的空間。

在金判坤請辭後走馬上任的廖俊輝，承認球隊在質素上仍不及對手：「面對朝鮮時，無論在速度、體型及比賽節奏上都不及對手。始終香港聯賽欠缺這類型的比賽經驗，故此會比較輸蝕。其實球隊開波初段表現尚可，只是艾里奧傷出後換入唐建文，大家未習慣這個三中堅組合下，讓對手有機可乘。球隊在落後下積極反撲，取換陣式後取得不少攻勢，雖然賽果失望，但展現出一定的鬥志。」

葉鴻輝亦承認身體質素是一個關鍵要素：「朝鮮今日在速度、埋身體抗性及身體質素都比我們好，好像今日所有頭槌都是對手贏晒，這方面我們需要加強。當然艾里奧突然傷出，球隊需要調整，但唐建文的表現亦相當不錯。下半場我們嘗試加強壓力，但始終不夠入肉，故此我們需要在個人能力及技術加強，以及提昇身體質素，才可與亞洲一線球隊對抗。」

講咁撚多，想慳錢咪直接講囉你鹵味老貝

納比打贏泡菜唔講

年尾 東亞足球錦標賽喺邊度踢?

可能換教練重要過換球員 足總有無諗過真係搵個好d既教練返黎

依家班球員應該未發揮哂能力 由kim帶開始已經覺得係咁

條撚樣根本係2018版霍英東

唔知
我島傳媒:
我島唔打算搞東亞杯外圍賽，無錢
hk又唔搞
所以係？？？？？？

入藉兵能力見頂，係望新教練可以發揮土炮能力，所以牛丸曉明都做到

我島我港冇budget
9成9北韓
唔通關島澳門咩

幾時有精華睇下

明明國足啲球員自己廢

中國球員就算9數啦

滿意香港精神

廖sir說沄
即係helio受傷後

羅素傑仔唐文 三中堅頂唔住

說法
殘陣又無運

菲律賓2比1絕殺塔吉克入決賽周
補時各一張紅牌

佢意思就係香港球員咁廢，搵到納比咪又同國足一樣

三中堅
除咗主場對北韓嗰場，無乜邊場好過

搵到哥帥咁既級數應該唔洗輸2粒

應該輸多兩粒，哥帥咪同之前傑志個肥佬一樣

搵摩佬教，場場輸一粒only

我島已經係好例子 有個好教練好重要

整體計港隊球員一定好過台灣

都係甘巴爾先玩得掂呢套

賓狗和都出線, 剩返果場也門就算輸, 塔吉克都輸對賽
所以24隊決賽周球隊已全部誕生

on9 就係要搵個好教練令香港球員無再咁廢

主力台灣人勁 d ，拉平均香港好 d ，有入藉兵，白先生可能真教到好勁

似放定風，請土炮教練

香港無翼衛 根本唔應該打三中堅

納比教國足都無入藉兵用

俊西終於有得坐正

次次見到前鋒個ig鳩覆個emoji就想笑

贏到場泡菜算成功

俊西其實我覺得唔差

羅素ge例子已經證明要進步幾時都得

教練問題

唔知仲有冇機會睇佢帶A隊，佢B隊帶班後生踢到機動踢法唔代表A隊都一定得

次次就係為咗等睇emoji

摩力克有料又畀人搞走
人地而家搞到噴精幾撚勁

都係表面野 好過咩都冇做
反而最好睇係茶餐廳cash only

多謝班本土大帝

連442都退落黎，管班後生應該冇乜問題。係要睇下點搞掂足總班高層

貝生話本土教練勁過納比

on 99

呢條友又係嚴重阻礙港足發展多年

本地有邊個夠料丫

廢金一走，夏志明、羅生就玩嘢
新教頭人脈差或者唔夠強勢，可能都係難搞

標題已成笑話

蝦籽冥就算數啦，呢啲人寧願踢大專盃，都唔踢港隊，仲要詐傷

澳門通輯犯就

想踢港隊就唔好去佢隊波囉，佢唔放人我地都冇辦法

水彈應該怕北泡危險

有無人都係仲未收到傑志攞飛email

貝鈞奇又一on99
繼續塘水滾塘魚最好

打電話去問啦，我今日連飛都攞埋啦

佢依家頭也不回

外教曬錢

啲錢留返自己同狗德fatfat唔通要同你班細蚊囝交代咩

啲錢都係你袋架啦Peter

認真想睇牛丸帶港隊激活班球員套進攻
基本上佢帶東方個年前線球員全部俾佢套form激活晒
係啲防守比較鳩流流

球員本身能力係球會責任，尤其係青訓階段

狗志一生唯一一次講良心說話

btw我覺得而家香港隊個焦點係要進行大換血，為2022世界盃外備戰，aim 打入第三圈外圍賽

真係夠膽大換血先講

到時又係搵廖蛇果班舊瓶新酒

得返一年又打 數埋可能得返五六場國際賽

狗德講架屌

原本 宏傑 Helio 羅素 丹尼 4後衛

點解helio傷出後，會用唐文同羅素打中堅？而唔係將丹尼移入中間拍羅素，擺唐文打閘？
丹尼+羅素打中堅制空能力一定好過唐文+羅素

唔係狗志對住狗德講: 啲錢都係你袋嫁啦

未睇到場波唔質疑得

你話嘅

Who is peter?

事實係，只係傑總又柒

同埋丹尼1.76, 唐文1.75，做乜鳩啫傑總又

廖蛇都有用傑仔正選
有能力就用架la

但揾鬼佬 e.g. kevin bond最好,本地教練戰術mama

我係問基本擺位
而唔係講緊個別球員表現而需要換走邊個換入邊個
咁都唔識分？

制空力唔止計高度

垃
open new post please?
9 sir嚟緊

可能場波人哋右邊表現唔好，想左閘多d壓前助攻？連北韓d人表現掂都唔知，真係好難判斷攞位dim

係街 你開

我都係街

世盃外點都出唔到線
而且時間咁近 下年就開波 都冇咩好備戰
反而係咪要諗下犧牲世盃外成績
為更長遠既亞盃外 出線亞洲盃決賽週做好萬全準備
就算真係俾你下屆抽到好籤
都要有足夠實力把握到至得

世杯外打得衰 亞杯外落到pot3 4
都係難晉級亞洲杯

飛馬自私

打苦力果場等睇原本傷又好翻

飛馬有邊幾個因傷退出港隊？

真係唔知中場踢成點，估計唔到有冇胡銘嘅分別

足球／中華男足重用沈子貴 懷特：表現超齡水準

用LINE傳送

留言

2018-03-27 22:43中央社 台北27日電

沈子貴。 報系資料照

中華男足總教練懷特今天在亞洲盃資格賽重用沈子貴等新星，球隊最終仍擊敗新加坡拿下主場6連勝，賽後懷特表示，沈子貴表現出超齡的水準，唯獨在身體對抗上仍須加強。

中華隊今天在台北田徑場進行的亞洲盃資格賽，靠陳柏良上半場的巧妙射門，以1比0擊敗新加坡，在懷特（Gary White）接任總教練後，以6連勝保持不敗之身。

中華隊以3勝、3敗、小組第3的成績結束這次比賽，雖無緣取得分組前2名的晉級資格，但期間大膽選入年輕、具潛力的球員，讓中華隊的未來展現更多可能。

對此，懷特表示，中華隊選人時，除了要圈選最佳的11人上場名單，還必須考慮球隊的未來性，這次選入很多U19、U23的年輕選手都表現很好，尤其沈子貴（Will Donkin）等人都讓人看到球隊的未來。

懷特提到，沈子貴在場上很有威脅性，「不論身體、心理上的表現，都超越他17歲該有的程度」，美中不足的地方在身體的對抗性，「這是他該持續進步的地方」。

估計上半都係斷開哂 有波就斬
下半場av入黎應該有改善
成場波輸左七八次反擊 至少

主場6連勝！台灣男足又勝新加坡 世界排名可望再攀升

有片

Sor...唔係呢段

Tvb有今日香港失波片

岩岩睇到, 第一球係省中人定輝失誤?

等睇重播先知

[本地足球] 2017/18 港超聯, 亞冠及香港隊討論區(133)